Nier replicant白雪版邊到可以訂

P牌推唔到SE post就開post問
NieR白雪版Steam版 NA同EU都冇得訂
香港會唔會有
最想要嗰2隻CD

前排上se store好似斷晒貨應該要等lunar tear edition, 但佢好耐冇update，都唔知幾時有得訂

我冇ps 買lunar tear edition要賣返隻game出去